傻的嗎麥當勞搵姜濤代言

好撚嘔心呀大佬、我想叫麥麥送、*你老味見到佢都唔撚想食、快撚啲換返陳奕迅

去個紅拱門睇佢個menu
真係24小時loop呢條人妖

精彩優惠都係晒麥當奴個....app到啊
#關注E臣精神健康

藍店都食

笑左

單春都係多佢一粒啫
求其啦

我 Spotify 廣告係咁出佢
把聲難聽到想比錢買 premium

姜b卡炒到2k